[學術JJ]有冇人試過整TATP

From wiki
//三過氧化三丙酮（英語：Triacetone triperoxide，簡稱TATP）是一種有機過氧化物起爆藥及二甲基過氧化酮的閉環三聚體，起爆力介於雷汞與疊氮化鉛之間。曾考慮用作雷管裝藥，但因其易於昇華的特性（於室溫放置兩週，質量損失可達66%[1]）兼高機械感度，在商業與軍事上並未得到廣泛應用。//

香港整會唔會犯法
好似好好玩

P牌新post, 你班狗真係好中意生豬肉，blocked

十年前有幾個初中生試過
佢哋而且應該廿幾歲